大家唔好辜負咗 林鄭（㐂）嘅一番好意

見到好多post話大家開始攰，訴求散亂
㐂 媽媽 見狀特登開記者會
提醒大家 + 幫大家keep住團火
希望巴絲打們唔好放棄
攰就抖一抖（唔好抖咁太耐）

以下少少個人睇法：
見到幾個post都有巴打提到運動進入樽頸位
我認為係因為大家見到遊行效用不大 最多只係keep如果國際輿論
所以其實大家要開始諗諗

1_ （求人）相信中共會開恩放過香港，俾真。雙普選香港人 －－－> 咁就要專注國際輿論戰，促請各國施壓
2_（靠自己）唔奢望中共會妥協／佢口講跪低都唔信 －－－> 咁大家就要諗諗有咩新抗爭方法了
3_
set唔set deadline，set嘅set幾時，睇埋立法會選成點先？

開放討論，有錯請指出

兄弟爬山，不割不譴

push

推